三文治黎講 邊2併最正

茄腿

餐蛋

茄炒蛋

蛋牛

鮑姐最正

樓豬食鮑姐治

吞拿魚蛋冇人講
同蛋牛一樣咁撚正

邊撚個負皮我

芝士火腿都無

狗也不屌

鮑姐Ali

咸牛肉

一樣咁正就即係唔係最正啦

蛋嘔

咁一定係吞拿魚碎蛋

腐乳+芝士 食過返唔到轉頭

屌 下星期即刻試

芝炒蛋治

餐腿

芝士蛋

沙律蛋

芝腿

腿蛋

一件靚嘅餐蛋真係世界第一

腐乳 通菜

芝士吞拿魚

雞絲炒蛋

芝士餐肉
或者生菜吞拿魚碎

咸牛蛋治

idiot

試過火腿扒未

茄腿? ON9仔

無錯 一定係叫餐肉

蛋牛冇得輸

火腿碎蛋

日本沙律碎蛋

肉丁沙牛

蛋沙律最正

餐肉太鹹
早餐腿蛋岩岩好
下午茶就鹹牛肉蛋治

蛋牛 岩岩整起熱辣辣果隻

油沾

三文魚扒 芝士

勁撚難食

茄牛